有無人成日驚自己另一半出軌？

明明佢已經好乖，但唔知點解都會成日都會好心多，好驚佢唔要我

可能係見得太多身邊既人出軌或被出軌既例子，係咪得我先會咁 點先可以唔再咁諗

男朋友靚仔來 成日驚佢出面識到靚女然後唔要我

成日睇完啲人出軌就覺得佢都會 雖然知佢好鍾意我

點解我男朋友唔靚仔我都咁驚

我都係啊

無安全感

個ex會，明明咩都無做
最多都係打下機，有酒都特登唔飲
定時定候報到埋都係唔信任
頂唔順呢種感覺所以散左

一樣，乜都就哂佢都仲要煩，自己約人食飯食完都唔講聲，message都冇個，我約人就問長問短，又要一食完就打去報到。

佢遲覆我wtsapp都覺得佢係咪同緊第二個傾

佢點樣唔信你？ check住你？

咁我又覺得大家應該平等，我要你報到我都要自動咁做

呢類人根本對自己冇信心
好辛苦 會搞到自己都痴埋一份

呢度 身邊好多例子 親戚朋友都有

留名

我老友個老婆又係咁, 同佢去打波成日都神經質咁望住個電話， 如果未結婚真係唔中出都要飛

點先可以有多d信心

有d就算拍左好多年，都係咁
好難相信愛情

絲打我明白你 其實我男朋友已經好乖 但我都仲係驚會有其他女人係私底下勾引佢

發掘下自己既特點優點

比d信心自己
做好自己
係你既點都留得住

成日都好驚佢會出軌

成日大半日唔覆機

我係驚下一個搵唔返一個好似佢咁好既

多謝巴打

好撚驚 就算佢幾乖再乖都好，
佢身邊太多男仔fd，成日話fd黎咋fd黎咋，
女仔有時就係太信任身邊既男仔fd，
作為男朋友既我唔係話唔信您，
只係唔信您身邊既男仔fd姐，
我都係男人，好清楚男人個心諗乜既

份人本身又冇自信又冇安全感
成日亂諗野真係自己都頂唔順自己
我會改架啦！！！！！雖然好難

同意

咩事都可以ff一大餐

男朋友d同事覺得佢幾靚仔
成日都驚佢會比d靚女同事色誘到

講真其實女人都係唔信佢身邊d女性朋友姐

全天候check住，得閒要影相證明自己做緊乜
唔想影相就話口講無憑，係咪有野暪住佢
跟住又話自己信我

唔係返工時間 我做緊乜都要十分鐘報一次到

細個個陣會

大個左就無

係 可能現實中太多人版

我係...因為過往傷害同佢有少少前科

有無得同佢傾下呢個問題？ 係真係唔得閒定點

調返轉我都唔信佢d女性既所謂BFF

女同事真係好得人驚，日對夜對，勁易瀨野

順其自然啦…
有d 拍五六年都可以散

佢話訓緊教囉，屌

同男朋友半遠距離 一星期先見得一次
成日驚因爲咁樣佢好易識過第二個

同你一樣

佢有次不經意講左句「如果我想呃住你去岀軌 肯定99%.9你都唔會發現 」

其實我知佢好珍惜我 好錫我
但有時諗下將來都會諗番起佢呢句說話

我而加個女朋友 雖然佢好愛我
但我知佢有野暪住我
唔係戴帽 但就會令我唔開心
講好咩都坦白 佢就暪我呢樣個樣
到而加 佢都未知 其實我唔開心
痛著笑

我隻手唔會離開我

無得驚 呢樣野驚唔黎
反而係我同男朋友講：你要呃我既話 唔該你就呃我一世 唔好比我發現
但佢出奇地比到好大安全感我

利申：經歷過前度出軌N次

agger
以前會覺得知道真相係好事
但愈黎愈覺得 唔該你呃就呃我一世
一係唔好呃 要呃就呃足啲

以前會覺得：有乜都要講 就算真係有第個都比我知
而家諗返其實都幾辛苦
知完又點 改變唔到佢貪新鮮既性格
同埋自己又辛苦 疑心大到好似自己已經唔似自己
個感覺真係好恐怖

不過都算係一個好既經驗 起碼經歷完被無限出軌之後 會帶眼識人左少少 無以前咁衝動 有感覺就可以一齊

而家會選擇 比自由對方做佢想做既事 亦信任佢
如果有一日 真係有第個人出現左 一係呃我一世 一係就同我分手啦
睇好開

成日好驚Ex識第二個 成日話佢
自從返完份新工話我管佢管得太嚴 飛左我
結果真係有第二個
綠帽呢家野 係你就係你架啦

佢以前好中意flirt女
啱啱一齊瞞住我同第個女仔去旅行
又瞞住我約ex 令我好冇安全感
依家佢好乖對我比以前好 仲同個個我好憎嘅ex斷左contact
但都係會驚

可能係對自己太冇信心 唉
我唔敢比佢知我會成日亂諗
怕佢覺得我煩

成日都訓教，佢唔洗返學/工架？

半遠距離姐係點？ 天水圍同柴灣？
不過我同我男朋友九個字車程都係一星期見兩次

放心啦bb 我唔會唔要你

幾好，但萬一知佢真係有第二個，飛左佢啦，因為你果套已經唔work，會loop返轉頭

可惜佢唔明

我明啊

男朋友番office
成日都覺得ol姐姐會引誘佢
你知啦
D30幾歲 女人最鍾意撩弟弟
等陣男朋友搭沈船 好驚
講佢又唔信我 話係岩傾所以傾

其實我都知要呃我真係好易，所以更加忍唔住會咁諗

加油巴打

我有時都諗，如果佢真係搵第二個，到底我係想知定唔想知

知左先可以斬纜，俾人呃慘過食10舊屎

有次男朋友訓到勁晏都唔見人 返緊工都喺到亂諗到唔開心

但其實冇得驚 逼得對方緊重辛苦重快完

我女朋友係到晏就5點先覆 又已讀，打俾佢又cut線

我以前有個ex 就係成日走堂同我一齊，有msg又唔覆，有人打俾佢又唔聽，點知原來佢本身有男朋友，正裝男朋友成日搵佢都唔覆，我先係第3者 我而家好易聯想到我就係當年嘅受害者

最驚係知左但係心軟，再比機會佢，之後又再比佢呃，無限loop

我都會， 但係又唔想比佢知我成日亂諗，驚佢覺得好大壓力

訓緊覺都睇msg?

I know your feel 絲打

次次睇到啲出軌post都好不安

same here
佢少少行為我都會諗好多
成日覺得好快會有野比我發現到然後分手

有時候明明佢乜都冇做只係冇覆你電話就會係到自己一個亂諗野😪

唔係囉，係由佢8點起身開始已讀不回

最憎啲咁多疑既人

我都係，仲要鬼死咁多呢d post

其實係咪要令自己忙d先唔會亂諗

我都唔想咁講，但係巴打有無諗過佢係咪...

係咪咩

唔撚係瓜

要出軌都冇辦法架。

原本係ex，佢搵番我復合之後突然有個前男友出泥話我搞散佢地
仲要開假fb扮我個fd報串我有第二條女

我女友又成日收收埋埋，見又見得少。掉轉諗，咁既時間分配唔好話兩船，三船都仲得 成日好驚，但係放心又唔捨得

我同佢係一個月先一兩次，
已經盡量就佢時間，接埋佢車埋佢
2x歲，兩個都做緊野

最近龔嘉欣場戲仲搞到我係咁問我男朋友會唔會結左婚生埋仔都唔要我
我男朋友都叫我唔好再睇個套
但其實真係好擔心靚過我白過我皮膚好過我瘦過我大胸過我既女仔撩我男朋友
我男朋友會唔要我

比啲信心自己同對方
係你就你嘅 驚都冇用

已經出左啦！

老公太靚仔

口才又好 我都怕有人會勾搭佢

佢係岩岩識都係咁定最近先係咁

見得少傾下電話得唔得？

咁耐先見一次咪好掛住

一日一個
前前後後5年都未上過佢屋企
堅擔心護眼mode

其實啱啱拍拖

5年咁耐，巴打都幾忍得
不過我有fd都拍左6年先見家長，人人諗法唔同既

不過我岩岩同我男朋友一齊都唔係好痴佢，但耐左就無事，好似慢慢愈黎愈中意佢

可能係初頭唔慣姐，多d搵下佢比佢慣下你存在囉

我都唔敢睇個套野，實亂諗到爆

唔驚了 驚唔到咁多
要走的人 留不住
Ex 已走

呢啲真係痴撚線 之前果個諗野諗到係街打我 之後散左 依家條女正常好多